巴西算唔算復仇德國

墨西哥贏德國，又搶走德國個晉級席位
巴西又贏返墨西哥
Btw今時今日巴西可唔可以大炒德國？

唔得